教協有冇任何消息？

係咪打卡行完就算？有冇老師解話？

搞咗罷工聯署啦

Source?

教育界標準答案：老師作為學生榜樣唔可以鼓吹暴力會循和理非途徑表達訴求